然而，最終雙方都沒有達成妥協，我們發現自己正處於一場全面的憲法危機之中。 如果特朗普輸了，不離開怎麼辦? |Geoffrey Skelley (geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 今年，儘管哈欽斯足智多謀，但令他難倒的是，他將如何在大流行期間行使憲法賦予他的基本投票權。 由於大流行，成千上萬的養老院居民可能無法在11月投票|020年8月26日bbbbpropublica 
 來自隔壁肯塔基州的保羅甚至為塞西剪輯了一則廣告，要求選民支持“田納西值得擁有的憲法保守派”。 田納西州初選要注意什麼|傑弗裡·斯凱利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年8月6日|FiveThirtyEight 
 僅從狹義的憲法角度來看，他似乎確實沒有前任那麼咄咄逼人。 bbb有你想的那麼重要嗎? Stephen J. Dubner | 2020年2月6日|魔鬼經濟學 
 因為在憲法中有一整個運動，去中心化法院。 bbb有你想的那麼重要嗎? Stephen J. Dubner | 2020年2月6日|魔鬼經濟學 
 這些問題不僅僅是對抽象憲法原則的威脅。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 事實上，猜謎遊戲已經結束了; 婚禮已經開始了，就像繞過我們憲政民主的奇怪嘗試一樣。 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 她沒有意識到約翰遜必須克服國會和憲法障礙才能贏得法案的通過。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 當然，警察有憲法賦予的表達自己的權利。 老兵視角:紐約警察和市政廳之間的冷戰|馬特·加拉格| 2014年12月29日|每日野獸 
 專家表示，這項裁決的憲法問題在於，它給懷孕的女性增加了額外的負擔。 各州對孕婦處以更嚴厲的監禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 那人沒有活下來，也不可能有機會加快他那慢吞吞的身材。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 在美國，人們普遍認為亞當斯先生雖然不是法官，卻有解釋憲法的獨特天賦。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 但以他的體格和習慣，他在這裡待不了兩個星期。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 基爾凱利是個忙忙碌碌的人，但從不像是一個過度勞累的人，我想這是因為他喜歡某種天生的品質。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 三個人慢吞吞地走著，走得很勤快，很少交談，而且主要是在姑娘們之間。 雛菊鏈|夏洛特·楊